又一城祝你一個聖誕節快樂

聖誕節又點可以冇咗棵聖誕樹呢

你點影的

happy festival

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

你咪行咁埋阿
唔係hi到塊半爛玻璃 入埋你數